# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-03 13:59+0330\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:58
msgid "Request Information"
msgstr "请求信息"

#: admin.py:70
msgid "Authentication Attempt"
msgstr "认证尝试"

#: admin.py:79
msgid "Detection Flags"
msgstr "检测标志"

#: admin.py:91
msgid "Request Metadata"
msgstr "请求元数据"

#: admin.py:108 models.py:36
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin.py:115
msgid "Risk Score"
msgstr "风险评分"

#: admin.py:121
msgid "High"
msgstr "高"

#: admin.py:124
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: admin.py:127
msgid "Low"
msgstr "低"

#: admin.py:139
msgid "Request Summary"
msgstr "请求摘要"

#: admin.py:143
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: admin.py:144 models.py:28
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: admin.py:145
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: admin.py:153
msgid "User-Agent"
msgstr "用户代理"

#: admin.py:156
msgid "Export selected logs to CSV"
msgstr "将选定的日志导出为CSV"

#: admin.py:202
msgid "Archive logs older than 90 days"
msgstr "归档超过90天的日志"

#: admin.py:213
#, python-format
msgid "Successfully archived %(count)d log(s) older than 90 days."
msgstr "已成功归档%(count)d条超过90天的日志。"

#: apps.py:13
msgid "HoneyGuard"
msgstr "HoneyGuard"

#: models.py:8
msgid "Too Fast"
msgstr "太快"

#: models.py:9
msgid "Too Slow"
msgstr "太慢"

#: models.py:10
msgid "Valid Timing"
msgstr "有效时间"

#: models.py:14
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: models.py:15
msgid "POST"
msgstr "POST"

#: models.py:23
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: models.py:25
msgid "IP address of the requester"
msgstr "请求者的IP地址"

#: models.py:31
msgid "URL path accessed"
msgstr "访问的URL路径"

#: models.py:40
msgid "Username submitted in login attempt"
msgstr "登录尝试中提交的用户名"

#: models.py:43
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: models.py:47
msgid "Password submitted in login attempt"
msgstr "登录尝试中提交的密码"

#: models.py:52
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: models.py:55
msgid "User agent string from request"
msgstr "请求中的用户代理字符串"

#: models.py:58
msgid "Referer"
msgstr "引用页"

#: models.py:62
msgid "HTTP referer header"
msgstr "HTTP引用页头"

#: models.py:65
msgid "Accept Language"
msgstr "接受语言"

#: models.py:71
msgid "Accept Encoding"
msgstr "接受编码"

#: models.py:77
msgid "Request Method"
msgstr "请求方法"

#: models.py:85
msgid "Honeypot Triggered"
msgstr "蜜罐触发"

#: models.py:88
msgid "Whether the honeypot field was filled"
msgstr "蜜罐字段是否已填写"

#: models.py:91
msgid "Timing Issue"
msgstr "时间问题"

#: models.py:95
msgid "Type of timing anomaly detected"
msgstr "检测到的时间异常类型"

#: models.py:98
msgid "Elapsed Time"
msgstr "经过时间"

#: models.py:101
msgid "Time in seconds between form render and submission"
msgstr "表单渲染和提交之间的秒数"

#: models.py:106
msgid "Raw Metadata"
msgstr "原始元数据"

#: models.py:109
msgid "Raw request metadata for debugging"
msgstr "用于调试的原始请求元数据"

#: models.py:113
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: models.py:114
msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

#: models.py:123
msgid "HoneyGuard Log"
msgstr "HoneyGuard日志"

#: models.py:124
msgid "HoneyGuard Logs"
msgstr "HoneyGuard日志"
